建議白兵出黎選, 由白兵玩肢體衝突, 係垃圾會殺撚晒所有建制派

如題

唔好比我估撚中同蟲泰一樣選前選後2個人

白兵喎...
出黎打咪姐係打唔中...有無睇過star war 架

白兵梗係選美國總統啦，到時仲駛等Trump幫咩

白兵：念眾生，我出山救港
自創對白嚟，戴定頭盔，廢事俾班水泥隊追擊

你係咪睇唔起白兵?
白兵最溫和既路線係武裝革命, 再激進D就係CALL侵侵出兵

吓! 仲講選立法會? 醒未呀!?

立法會黎到最後一屆

we are chinese, 投資好過。當笑人大灣區博士時，原來比人行得更前。we are chinese. 仲用埋中二病endgame. 係咪小學程度。岩哂某部分白痴仔